(法律)開槍爆頭條友要坐幾耐?

幾多年起點?

終生100%

非法管有槍支，4條意圖謀殺/謀殺，明顯有預謀 唔係一時衝動 應該好大機會終身

佢應該後悔點解無補槍

winner winner stanley dinner!

死咗件，應該終身冇得走，除非有白卡

加埋50飛子彈

天冇眼

死人應該就放唔返出黎架啦

終身啦

終身
二，三十年後出返黎

藍屍就無罪
黃絲就終生

真係要攞人命肯定中左要補多槍
殺手用槍殺人一定會同一位置補多飛

26年 講真

大陸人嘅會係誤會

十成終身

頭都爆埋
唔死先真係報到仇